如果許智峯既IQ係100，咁金正恩既IQ大概係幾多？

如題